覺得自己犯賤嘅入一入嚟（11）

暫時開過最滿意既post 好鍾意連續兩個post 既number

更正：唔係鍾意個post 名，係鍾意個數字

論自殺的形而上學論證
1. 我是垃圾
2. 垃圾需被處理
結論：我需要被處理

你做緊咩

好眼訓 差d又訓著

臭雞

不了

個人攰撚到成日發呆

屌你老母

明明就鍾意我個post名

冇人鍾意你呀

2❌3❌4❌5❌6❌.......

就黎昏迷

今晚好靜

勁了

約睇戲好基本
基本上唔會約唔到

波都有得摸
約出街唔難啦

玩乜

一日未read 一日都唔駛灰心
我唔想覆果個人機果陣都係唔read住 俾人見last seen好過藍剔

今日同女朋友分手
佢就係話我從來都冇去改
從來都只係利用佢嘅心軟
從來都只不過係得個講字
我好想改變自己
所以我用咗一個鐘嘅時間寫咗一封信比佢同我自己
好想警惕住自己 唔可以再違背諾言
但係聽日唔知點比封信佢好

冇用
因為佢係失望到忍你唔到先講分手

聽日返工果陣會見到 親手比佢好定係託同事比佢好
佢依加真係好抗拒我 收工三點半 之後飛的係佢屋企 等咗兩個鐘 淨係係電話到同我傾 佢都唔肯落黎見我 同我講清楚 唉

對你完全失望
做咩都冇用
當交學費啦
我都交唔少

寫信唔代表你真係有改㗎喎 不如做啲實際啲嘅嘢證明俾佢睇啦

又是你曬命

唔明

咩意思

這一生輸嗎

會

cls

覆我未

hi

訓醒起身既對話

老雞我屌你老母

On9

召喚成功

渣ga

明明講左唔再課金夾公仔
但頭先又課左
前前後後都千幾蚊了

課個個係我 佢仲比錢我課

我依傢好犯賤

賤男 佢扮單身出去溝女？

其實呢一年離離合合都係咁，成日隱瞞我嘅存在
對上一次分手佢真係好絕，就咁岩有個好仔追我同我一齊左。呢幾個月可能佢知道左，所以就想追番我。最後我同好仔真係因為佢而散咗。呢一吓我認我係仆街，未放低個賤男就展開一段新嘅感情。但係我又俾人玩啦。
然後佢喺網上屌好仔，話佢乘虛而入搶人女朋友，但係又要澄清自己冇女朋友

可不可不撐下去

咁扮得 咁你依家同個賤男分左手未
點解仆街永遠可以咁逍遙自在

Juno

應該一早放生

吃鯨魚的人？

散咗掛。佢醉緊，唔知佢講嘅嘢係咪真
逍遙自在在佢竟然覺得自己做既先係岩

不過佢聽朝要晨操，諗緊應唔應該同佢阿Sir報串

點報串
呢啲人永遠唔知自己錯係邊 仲可以光明正大屌人

仲要俾我發現過佢成日同女傾，但又隱藏自己已經有女朋友

有佢阿Sir電話，依傢同佢講我男朋友醉左聽日黎唔到晨操

偷偷地用你男朋友部電話msg個教練 話 屌你老母成日逼我晨操

佢飲緊野呀嘛 同埋不嬲無佢手機密碼

落club?

今日唔係 普通吧

可能佢都好頹唔想人煩佢 比啲空間佢冷靜吓先啦

鍾意左個結左婚嘅人
每日都好難受

當一個女仔狠心block你fb，電話，連自己個ig都del埋既時候
我仲想打聽可以聯絡到佢既方法
我係咪真係要放手
但我真係唔甘心

都做到咁 唔放手佢都唔會返黎

我真係唔明自己點解會咁
佢只係朋友，但比ex更難忘
我真係唔明
前排去旅行就係想將所有煩惱丟低
但偏偏我無時無刻都想起佢

佢點解要block曬你啲嘢

我都想知
其實之前發生左好多野
斷聯絡之前都仲有講過野
然後忽然間就完全聯絡唔到佢

block你之前發生左啲咩

識嘢

呢首應該算係juno嘅冷門歌但我好鍾意

係？

reli not me

call g

Call me

幾錢

比哂你啲錢我

想死 清左份written report
一陣仲要做essay想死
個幾日又有final

係

絲打player

明明散左 但又搵番佢 換黎hea覆 好驚佢會block 7 me

搵佢做咩

純粹想搵 唔想咁易放棄

Hea覆=係時候放棄喇

Quote "有了這個意識上的理解後，我產生了一個畫面上的詮釋，它看似簡單，但對我來講很根本：一個能量體，要向外伸展自己，每一個伸出去的觸角，如被另一個能量體接住，鏈接就由此建立，於是這個觸角，這份能量，就被看見，就得到了祝福，它由此變成了生的能量，在體驗上，就是色彩繽紛的；但如果這個能量觸角，沒有得到回應，它就會變成黑色的，即攻擊-性-，即死的能量。這份黑色的能量，如果繼續向外伸展，就變成破壞-性-，如果不向外，就會轉而向內攻擊自己，變成對自己的不同程度的毀滅。
所以說，神與魔的區別，生與死的區別，僅僅在於，一個能量體能否被看見。
看見，就是愛。所以，愛，就是答案。
無數小說、繪畫、影視都在表達這一點，譬如導演克里斯托弗·諾蘭的經典作品《蝙蝠俠》三部曲，蝙蝠俠之所以是黑色的、猙獰的，其實核心是，蝙蝠俠布魯斯·韋恩如何處理他自己內心的黑暗，他選擇了成為英雄。
再次強調一下這個觀點——沒有被看見的生命力，就會以黑色的、猙獰的魔鬼形象，藏在你的意識或潛意識之內。沒有真切理解這一點時，當碰觸到這種黑色的猙獰形象時，它會嚇到你。所以有這句話：當你注視著深淵時，深淵也在註視著你。但當深入理解這黑色的猙獰形像後，你會發現，它就是生命力自身，甚至，它就是存在，就是道。" inspiring

我個心好清楚 但我唔想姐

巴打你平時就係睇呢啲哲學書？
好難明

move on左既日子真係好悶

尋覓下一個吧

悶都好過難受

唔知有邊個好試 比人撩都冇咩興趣

車厘龜救我，噴我一場洪水冷靜我

Wts 8日冇應過機 但生活中會say hi見我戴口罩問我係咪病 明明之前仲講緊 mid term 一齊溫書 遲下一齊打機
Why

係咪你同佢個chatroom沉左底

但我隔咗幾日問佢野佢都冇應
雖然知佢個個都唔多應又唔係成日用wts
但唔係咁冇禮貌嘛 你可能話佢知道我喜歡佢，討厭我，但佢現實生活仲會望我 （有朋友話佢上堂望住我好耐，望到佢都唔記得自己想講咩） 又會say hi 唔明佢想點
或者我真係垃圾到唔值得佢愛
煩住人地

好難捉摸 現實同網上爭咁遠
不過啲人話如果個男仔成日望你對你有好感 好似係

點確認 就嚟sem 尾 唔會成日見 好想知佢到底想點

聖誕約佢出街

我怕佢唔應我咋 超級怕羞仔嚟

可能等緊你主動

冇可能 係就應咗wts喇
仲有 大家都係毒撚 有人搵毒撚實驚架

可能就係因為太毒唔知點覆你

Bye

竟然係咁 但我地冇獨處時間喇 佢又有個基友阻住

試下約佢睇戲囉

btw 公喜

咩嚟

老雞

青仔 掛住同你雙排食雞第一隊死既時間

都原來年幾
好耐冇吃雞了

你呢年幾仲有無努力cow 絲打

cow你

人生無意義了

你咪c打laa

青仔唔好咁啦 講左幾多次我唔岩你

再嘈老強你

原來你呢段日子進步左咁多 好感動

咩野進步

咁有自信 青仔唔毒啦

好撚毒

期待你cow 到絲打返黎同大家報喜個一日

唔會有 只想cow你

Ok send 自拍比我先

你咪睇過laaa

木

屌你老木

害怕未

唔驚

教我做人

咩

咩咩咩

教乜7

咩～咩咩

屌你奶

三句唔埋兩句就屌

溝通唔到 屌兩野可能得

又屌，敗走

唔屌laaaa

做咩

有野做，遲啲講

go

明知條女唔想公開都唔介意一齊
是咪犯賤

利申 不是兵

唔想公開啫我覺得冇乜野嘅

圍內有friend追緊佢
佢話之前以唔想咁快再拍拖為由拒絕左人
如果呢一刻公開佢話覺得唔係咁好
但唔公開 呢個friend一定繼續追
而我女朋友唔係過界的話都唔會拒絕
仲有一樣野 我女朋友一開頭中意個friend不是我

只係覺得唔夾 所以冇接受

當然有啦 佢係覺得同人講完話唔想咁快一齊
之後個幾月同左我一齊
唉 我自從上次散左年幾 終於搵到個岩feel中意
但係又搞到咁
佢仲有話 對住我會獨立 但對住個friend就會有安全感想依賴

你覺得佢對你個fd有留戀？

我覺得係對個fd既錯覺
覺得係欣賞 唔係中意

咁你要求佢公開掛？

有 但係佢話唔想公開住

一齊左幾耐啊

嚴格黎講一星期 但其實都算差唔多一個月
當中幾複雜唔識講

咁佢可能想穩定啲先啫

而家因為個男仔都成日搞到我同佢會有野嘈下
點樣來穩定d?

所以做情侶真係唔好黎自同一個圈子

岩岩傾完 而家可能話同我分手

其實佢係咪未ready

我好難得從上一個陰影走返出黎
而家拎個心出黎又係咁

咁都好過同個唔係真心鐘意你嘅人一齊嘅

你講得又好中肯

我仲等緊佢回覆

但我諗你心入面都有答案啦

仲有機會既

如果佢心入面唔係百分百有你 勉強一齊好咩

唔試過點知呢 我覺得值得去試

仆街唔好喊

比d g持我

G持G持

唔想公開都係因為想繼續享受俾人追嘅感覺姐

我好想放低你啊

如果比你鬧下你會開心啲咁你咪鬧囉

I am ready

最撚憎人冇交帶

me too

覆都唔撚覆句 我仲要係到等成個on9仔咁

係咪只有女人會過男人無交帶

笑撚左
年中分左手之後一直都相安無事
直到最近壓力大 好掛佢ex既感情一湧而至
因為放唔低仲有埋輕微情緒病
但原來分手隔左幾日佢已經諗緊同第二條女夾唔夾一唔一齊好
等我仲一直帶著悔疚覺得自己做得唔好
覺得重新黎過就唔會傷害到佢

但人地已經同新女開開心心

別笑我 我犯賤 被嫌棄 也像蜜甜

好撚凍

著多件衫

窮

攬住我ok?

想渣

平胸唔mind?

照渣

咁我渣返你

我凹

冇話渣你波

渣乜

你想？

牛奶

我唔係牛牛

你係乜

你話呢

鬼

1001

該燴 講埋啲咁嘅野

青青同絲打有互動 好開心

wtf

Eyes on you

正係想同你有互動

你出左軌啦唔鍾意你